養狗一問，外國人係咪都係買多過領養

我見外國人都係養純種多，佢哋係買定係領養都比較多純種？

我見香港啲領養十隻九隻都係唐狗

利申：好撚鍾意唐狗，唔係歧視

Which country?

人哋外國d breeder 冇咁變態幫 d 狗打懵仔針囉
會有基本道德

點解香港唔規管，有咩難處？次次見到繁殖場嗰啲都好心up

你指意魚農處。。。。

天下烏鴉一樣黑

外國咪一尻樣 無華人咁多道德標準

我住果度就一半半，識好多會領養，或者俾朋友轉讓(俾錢或者免費），亦都唔少會買。
我自己就買，因為去過想領養，職員話我無養狗嘅經驗，唔識合領養。
除左有牌嘅 breeder, 都有唔少無牌嘅。鬼佬都會疴屎㗎。

話明唐狗，就即係本地雜種狗
外國咪一樣有當地雜種狗
可能你見到外國佬養番狗就以為純種